---
templateKey: post
title: Conception de recettes
slug: 5-conception-recettes
menu:
  - credit: "Photo: Thomas Jaspers"
    image: dscf8476.jpg
    title: ""
  - credit: ""
    image: image00038.jpeg
    title: ""
---
#### Flore crée pour vous, votre marque ou votre événement des recettes ou des menus.

Création de recette pour [Food, People, Places à Berlin](http://www.foodpeopleplaces.com/asparagus-recipe-asparagus-flan-with-green-tartar/) pour un festival autour de l’asperge

Création de recettes pour mettre en valeur les produits proposés par [Pour de Bon](https://blog.pourdebon.com/tagliatelles-de-printemps/)  ou [Smartfooding](https://www.smartfooding.com/fr/blog/366_pancakes-sales-sans-gluten-legumes-sautes-sauce-au-yaourt-matcha-citron-et-granola-sale.html)

Création de recette à base de miel d'Ile de France pour [Synergia Apiculture](https://www.synergiapiculture.com/categorie-produit/epicerie-artisanale/)

Conception et réalisation d’un menu à partir de plantes sauvages pour la compagnie L’Organisation à l’occasion de leur spectacle [Le Repas Botanique](https://www.printemps-carougeois.ch/2019/spectacles/le-repas-botanique) au festival du Printemps carougeois à Genève, création d'un menu pour le banquet du spectacle [Platonov's Wake](http://www.lilasenscene.com/decouvrir/platonovs-wake) de la compagnie Tactus, ...

Participation à des événements culinaires du réseau Ernest comme le festival [Cheffes!](https://us15.campaign-archive.com/?u=be6e33761d9ccbe9ed9a652c4&id=bbef9e75e2)